點可以認識到交到心既朋友

唔洗講野都知你個心諗咩個種 咩都可以講出黎既朋友，唔需要擔心佢背叛

我有好多班朋友，但一個交到心既朋友都冇 好羨慕人地咩都可以同朋友講 毒撚性格好難識到交心朋友

唉

有冇巴打教下我

識我

影分身

有時認識一個完全陌生嘅人反而可以交到心
不過一個有質素嘅陌生人係好難揾到的
揾到而又肯同你交心就更少

點解 成日一個人有時候好累

有時真係講緣分
自己一路以嚟都係慢熱，毒撚性格
但同唯一一位交心朋友真係識咗無耐就一拍即合

我都想識到交真又keep到落去既朋友
Add我 telegram傾下計 normanman

基本上中學冇就冇乜咁濟

人夾人緣

多謝你

根據經驗
上網識一百個左右就搵到一個

首先你準備好將自己個心交出黎未？
話明交心，缺少任何一方都唔得架喎

我明 素未謀面 現實唔認識 講野都舒服啲

交個心出黎，然後就睇你好唔好彩

係呀～網上冇見面既人反而仲交心，真人成日要假笑好累

拎個心出黎人地當狗肺

你點認識到佢？我都係慢熱人

係...你肯交心，唔代表佢都會交心
仲有機會當你傻仔㖭

男定女先

有冇試過搵到真兄弟 好羨慕幾個兄弟大家心照既感覺

個條件就係社交圈無overlap

已經睇撚化左 自己一個算

我自己都有問題，戒心好強 唔會輕易講出真感受

毒撚一個更開心

比人昆就仆街了

人愈大一個一個本來交心既朋友都離自己而去
都係自己一個算

男，冇社交問題，但想搵到交心既朋友

愈大真係愈孤獨 以前成日聽人講，我終於明白

以前試過相信朋友然後被背叛過？

我個時讀hd 識，開學半年同班同學都唔太熟
之後有一次機緣巧合下一齊食飯
之後傾落發覺大家興趣、睇法、家庭背景都好相似
所以就開始熟
直到而家畢咗業仲係會成日見面
自己朋友唔多，都好感恩會識到佢

呢d野又話唔埋既，拎個心出黎都可以換到真係同樣交心既朋友返黎

我朋友都唔多 但真心朋友仲叫有
但有時都想擴大社交圈子

當身邊既人開始拍拖 而你仲係自己一個

咁易啦 大家係到吹下水咪得

不要再說了

我都想擴大圈子，但唔知應該點做先得

要中學識先得..

中學識果啲咪又係慢慢離你而去...

唉 唔敢想像第時佢地結哂婚點算

我有好多朋友圈子，佢地都好歡迎我，成日叫我出去玩個d ，但總係自己覺得格格不入

有壞d既朋友，飲酒叫雞，我又嫌佢地太壞，搭唔上話題，有笑容應付
乖d既朋友，講漫畫figure 個d去女僕cafe,我又嫌太宅太悶，又搭唔上話題

我都唔知自己想點

比ex背叛過，同埋見到老豆比識左30年既兄弟騙曬d$

我身邊已經有唔少結咗婚

你就好，好好珍惜

你點識到佢地，交心既程度係點

特登去識反而會識唔到既

你都唔好灰心

同問
識麻甩型女仔好難
身邊冇個fd係咁

同我一樣
好多班朋友 交心既一個都無

冇錯，所以就係要識睇人

我明個種感覺 仲要臨近聖誕

歡迎女女同我做交身朋友

同你一樣

女仔唔係會易d咩？女仔多數唔會隱藏自己

冇錯。。。仆多幾次，就有交心朋友

真係未試過為左識人出啲咩活動
好似依家咁上網吹吹下水識既朋友就好多 keep到十年/一齊去旅行

預咗自己一世單身
是撚但啦

冇特登去識 突然感觸所以出post講下

你會唔會係每個圈子都格格不入咁，始終冇佢地咁close既感覺

緣份既野話唔埋既

背後冷冷的一刀 最令人刻骨銘心

全部都係中學 大學同學
咩都講 分手淨係會同佢地講 定期會出嚟食飯

交心得一、兩個 但係唔會成日見到
我本身比較毒 難識人

但有時有啲嘢係要keep 你唔搵人人地唔搵你 段友情就會無啦啦無咗
試下搵返啲朋友啦

就係想要你講個種朋友

質性自然，非矯厲所得。
以心待人，保留自己個性，自然有知已
我去旅行嗰陣，識過其他國家嘅人，仲有keep in touch乜都講

都好呀，唔洗成日見，一有事一定仆出黎既幫你先係真兄弟

幾年前我都有過呢種感受
但幾年過去 個個朋友突然搵返我 話想同我做朋友 其實我都已經無咩嘢 我聽日仲約咗佢見面食飯

好似明明地 做番自己就可以嗎？anyway 多謝你

係 佢地係我最重視嘅朋友 得閒無事whatspp 9up 不知幾開心
聖誕我地幾個仲約出嚟一齊取暖

我相信世界仲有好人

Oh..
不過見你上面講身邊朋友style喜好同你咁唔同，或者只係未遇到投契/夾既fd姐
做朋友，有時亦真係要發掘下先會知可能有另一面係同你出奇地夾
我試過同同學識左兩年一d都唔熟，無端端R水吹話不如去行山，就真係去左行 係兩個人行山時傾左好多唔同野兼深入交流，就意外地成為左交心既fd
係唔同環境下，同一個人可以同你擦出既火花都唔同，真係唔試過唔會知
試下用你既好奇心認識深入多d/廣d朋友，然後又試下逐d逐d咁分享下自己既野啦 到時對方願唔願意回應你既用心，你會feel到既

我都信架

屌你老母留名

做返自己之餘，仲要培養良好價值觀。

我曾經同朋友飲酒講過，香港地金錢掛帥令唔少人都係利益主義者，好難達到外國果種重視人文嘅價值觀，利益真係凌駕關係？

自問對利益呢樣嘢唔係太敏感，乜都以友誼為先，搞到自己有時諗埋一邊，覺得好奇怪，明明呢個社會嘅人好多都唔會咁諗。

後來堅守自我，係因為違背唔到自己，而朋友都feel到嗰種真實感，就放心為友喇。結果有一次又飲酒，佢同我講，上次我講嘅野啟發到佢，佢反思過做人係咪真係以利益嚟衡量關係，所以佢就變到好以誠相待喇。後尾聽返佢啲朋友講，佢以前同我識嘅佢係兩個人嚟。

我想講嘅係，做返你自己，諗下對關係嘅睇法，有心同你做friend嘅自然會嚟，而冇心嘅都可能畀你影響到，變得真心。自己都唔洗成日去諗有冇朋友，做好自己就無愧

試過果種滋味 不了

多謝你 你好用心回我 ， 我都要學下慢慢放下自己戒心，我會努力

咁都有位入 做乜鳩

慢慢黎啦，相信你得既 有時收埋自己雖然係保護自己既一種方法，但敞開心扉亦可能會有未曾試過既快樂

但係有時會覺得幾寂寞
想搵佢時 可能佢又有節目
自己本身fd又唔多
冇啲有共同興趣ge fd
得 hi bye fd

無錯 我地大時大節先會約岀黎食飯 平時都唔會點whatsapp
好羨慕人地有知心好友 成日約岀街 一齊旅行 乜都傾一餐
俾一個我都好

現實冇可能有
所以我係自己個腦入面ff左個好朋友出黎

有時，想同佢交心既佢又唔交個心出黎，想同我交心既我又交唔到比佢

唔想同人交心 一定會比人出賣

我都會

總有好人既

好過我一個都冇 好好珍惜

連朋友都冇，就算約到出嚟仲放我飛機

要有共同興趣/差唔多既家庭背景/共同目標同埋性格夾到先得。我好慶幸有2個中學識既知心好友 ，一個HD識既。依家仲日日傾計講心事

好朋友有幾個交到心
但我先幾年好執著想搵個best fd
你當人地best fd 佢又當你best fd
但最後都係搵唔到決定放棄

單對單比較易
不過呢d野係相向
你覺得佢信得過咪同佢傾多d深入野
傾傾下對方又會同你講
跟住咪可以做到交心朋友

不過呢d野慢慢黎
急唔黎的
識多d fd訓練下社交
慢慢就做到